我間中飲醉酒 很喜歡自由

遇過很多的損友 學到貪新厭舊 亦欠過很多女人

爲何還喜歡我 我這種無賴 是話你蠢還是很偉大
好愛你呀女朋友

此post已完，請下面不要回覆

咁易醉
渣ga

屌你牙又25

我都愛你

啱啱條女咸 我好內疚

有兩個你喎ching

點止間中啊

連登慢慢變mk仔facebook，每日碌碌下吹水台就會見到感情台寫歌詞叫春

25

冇人迫你上 自命清高嘅你可以做下其他嘢 例如上深圳玩

樓主又拉低波台素質

食咗藥未

幾時上去食探魚？

Skr🤙🏻🤙🏻

收皮啦屌

skr

中國black list左我

因為放針？

沒有根的野草 jose 摩連奴

咁多人見到樓主咁慘都25佢

古天奴 後悔吧 沒有火花不要燒

冇人明白我

屌你咪hack啦碎油

乖 唔好哭

即使身邊世事再毫無道理，我與你永遠亦連在一起

貪吃的女朋友❤️

我屌你老味咁25

我都想拖手仔

但我不舉

成日開po扮女人，隔成個月扮天氣凍，隔幾日問有乜概念馬
十年如一日都唔向左走向右走厭，成本正一傻的嗎仔
光頭仔卡路士一開po,你班好樣就乜都答係綠豆，悶唔悶啲呀你班今天，呀卡路士個傻仔其實自己又好受落，難得可以擦存在感

認同嘅巴打一齊入嚟開名HiSeven佢哋
波台大清洗行動，正式開始

G持將碎油佬逐出連登

🤣🤣🤣有撚人知咩

我知

又熱犬又放針

i will set you free

觀塘=罪惡之城

a09